余光中病逝

台灣文學家、詩人余光中高雄病逝 享年89歲

Rip

左手的掌紋

記憶像鐵軌一樣長

對我嚟講真係一代大師

沙田山居 雖然太悶冇睇完

係香港教過好多人

rip

RIP